［機會］理大應該立刻同日本提出合作，發展快速測試設備

日本依家最需要哩種技術
理大又可以有資金開發

推

Push

真

日本只會極力保護自己大學
寧願自己研發都唔肯信外國人

港日合作

其實台灣都唔錯，不過理大應該唔敢棄深圳取台灣

日本需要嘅唔係設備同技術，而係意識。
唔知係咪因為係島國，加上平時衛生環境好 ，
啲日本人好似唔知疫症有幾恐怖咁，等仆街

最緊要唔駛比大陸痴過黎